[python] 搵tf1轉tf2高手

又係你軟件台比人話完而家走嚟校園台？